{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57169&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주더조은하우스"
    },
    "text": "山房山の麓に位置する当ペンションは空気が良くヒーリングに最適です。 夕日が美しいことで有名で日没旅行にも最高です。 周辺には山房山、ペン、済州神話ワールドがあり、観光にも便利です。 入室は6時以降で退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室は全室個別テラスと庭園を備えています。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルはお貸ししております。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 客室の選択は当日ランダムに割り当てられます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは山房山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは何のために最適ですか？",
            "answer": "このペンションは空気が良くヒーリングに最適です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山房山、ペン、済州神話ワールドがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時以降で退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は全室個別テラスと庭園を備えています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、炭とグリルはお貸ししております。ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴がないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の選択はどのようになりますか？",
            "answer": "客室の選択は当日ランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 456
    }
}